大舉團購polite啦喂！

無委任證！觀察 POLITE

既然黑警都做到咁囉，大家無謂再講，一齊團購polite衫日著夜著，打我囉笨柒

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

推

底衫差佬
求其uniqlo買都得啦

下次全民著灰衫

有冇頂警察帽賣？好撚型好想要啊喂

點撚解隻狗可以唔洗著制服？重型過後面白色衫

新義安同14K爛仔都斯文過呢班畜牲

除咗個頭盔同落街買m記冇分別

淘寶140人仔
無number無委員證的警察

有冇人知著呢啲衫戴呢啲帽有冇犯法